====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: eh bien , il faut que l ’ agglomération parisienne , au lieu de s ’ étendre en tâche d ’ huile tout autour , pousse sur une seule ligne , et on a ainsi la ligne linéaire des urbanistes , singulièrement de Le Corbusier .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

